{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016868",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 부티크풀빌라프레임하우스"
    },
    "text": "ホテル以上のコンディションと天恵絶景の中で完璧な休息を楽しめるペンションです。 フロントデスクは午前9時から午後7時まで営業しております。 B102号客室の隣に位置するプールはメイン共用プールで、個別プールはありません。 B201号、B202号、C201号、C202号は大人追加入室ができません。 室内にはジェットスパがあり、1回の使用後、4時間経過後に再利用することが。 個別プールと屋外プールは、冬季の10月17日から4月30日まで運営しておりません。 イベントの連泊割引適用は、1階の客室は15,000ウォン、2階の客室は10,000ウォン、C101号は20,000ウォンで適用されます。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューの利用は炭とグリルを使用でき、利用料は部屋当たり30,000ウォンです。 バーベキュー場所は渓谷沿いの個別バーベキューブースで、個別テラスの下の階で利用でき、ガスグリルは一部屋当たり20,000ウォンで個別テラスで使用できます。 バーベキューの点火時間は午後6時から7時30分までで、利用時間は午後9時30分までです。 幼児は24ヶ月から7歳までは20,000ウォン、8歳以上は30,000ウォンで請求されます。 24ヶ月以下の幼児は人数に含まれず、寝具類を別途要請する場合、1セットは10,000ウォンです。 客室別情報は、B102とC101号には暖炉が備えられており、暖炉を利用するには30,000ウォンの追加費用が発生します。 A101、A102、A201、B202、C201号には室内ジェットスパが備えられており、無料でご利用いただけます。時間制限はございません。 しかし、入浴剤は使用できません。 B101、B102、C101号には個別の屋外スパが完備されており、無料で利用でき、利用時間は午後9時までです。 入浴剤は使用できません。 無料Wi-Fiが提供されます。 その他の情報としては無料駐車場があります。 冬季には個別プールが運営されておらず、A101、A102、B101、C101号でお湯を使用する場合、事前予約が必要であり、一度に限り無料で使用でき、追加時に30,000ウォンの追加料金が発生します。 利用時間は午後9時までです。 屋外のメインプールは冬季に運営されておらず、利用時間は午前9時30分から午後9時までで、水着を着なければなりません。 多目的室は現場の状況によって利用できない場合があり、卓球場は午前9時30分から午後8時まで利用可能で、現場の状況によって利用できない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "午前9時から午後7時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "プールはどのような種類がありますか？",
            "answer": "B102号客室の隣に位置するプールはメイン共用プールで、個別プールはありません。"
        },
        {
            "question": "大人の追加入室は可能ですか？",
            "answer": "B201号、B202号、C201号、C202号では大人の追加入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ジェットスパは何回使用できますか？",
            "answer": "ジェットスパは1回使用後、4時間経過後に再利用することができます。"
        },
        {
            "question": "冬季にはプールの利用はできますか？",
            "answer": "冬季の10月17日から4月30日まで、個別プールと屋外プールは運営されていません。"
        },
        {
            "question": "イベントの連泊割引はありますか？",
            "answer": "イベントの連泊割引は、1階の客室は15,000ウォン、2階の客室は10,000ウォン、C101号は20,000ウォンで適用されます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は部屋当たり30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの場所はどこですか？",
            "answer": "バーベキューは渓谷沿いの個別バーベキューブースで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの点火時間と利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの点火時間は午後6時から7時30分までで、利用時間は午後9時30分までです。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児は24ヶ月から7歳までは20,000ウォン、8歳以上は30,000ウォンで追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児の寝具は別途料金がかかりますか？",
            "answer": "24ヶ月以下の幼児は人数に含まれず、寝具類を別途要請する場合、1セットは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どの客室に暖炉がありますか？",
            "answer": "B102とC101号の客室には暖炉が備えられています。ただし、暖炉の利用は追加費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "どの客室にジェットスパがありますか？",
            "answer": "A101、A102、A201、B202、C201号の客室には室内ジェットスパが備えられています。無料でご利用いただけますが、入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "どの客室に屋外スパがありますか？",
            "answer": "B101、B102、C101号の客室には個別の屋外スパが完備されています。無料で利用できますが、利用時間は午後9時までで、入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料の駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "冬季にお湯を使用する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "冬季のA101、A102、B101、C101号の客室でお湯を使用する場合、一度に限り無料で使用できますが、追加使用時には30,000ウォンの料金がかかります。利用時間は午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "冬季にプールは利用できますか？",
            "answer": "冬季には屋外プールは運営されていません。メインプールは利用できますが、水着を着用する必要があります。利用時間は午前9時30分から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "多目的室や卓球場の利用はできますか？",
            "answer": "多目的室は現場の状況によって利用できない場合があります。卓球場は午前9時30分から午後8時まで利用可能ですが、現場の状況によって利用できない場合もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 811,
        "QA": 986
    }
}